Ce projet est une application R-Shiny pour enfants de 3 à 7 ans. 
Le but est d'aider à apprendre les mots/lettres tout en s'amusant.

* Un onglet pour créer des mots à prononcer a l'aide de voyelles et consonnes aléatoires
* Un onglet pour lire des grands nombres en texte
* Un onglet pour prononcer des mots de "bébé"
* Un onglet pour créer des formules magiques

L'appli est visible ici:
https://agenis.shinyapps.io/childrenplay/


Printscreen:
![page d'accueil](visuel appli.png)